其實黑板明明係綠色

點解仲係叫黑板

歷史真係真咩？

真係有黑色

因為最初係黑色

舊嗰啲真係黑色
如果啲中小學比較舊, 應該課室出面仲有掛一塊細細地, 用黎寫席日生, 出值缺席嘅黑色板仔

你色盲呀 ?

黑色架喎

後尾因為護眼所以轉哂綠色，中學實驗室好似仲用緊黑色

以前是黑色

咁叫綠板lor

約定俗成

但係依家綠色多wor

點解唔改叫綠板

英文都叫blackboard
改就要全球一齊改

有人叫綠板

讀緊小學係黑色，升到中學變左綠色

以前英文堂教顏色
叫我哋用顏色形容課室啲嘢
我就講塊綠色嘅黑板
講blackboard is ...
諗落講green好奇怪
就照講black
然後佢話係green

……………………

潮文？？？

咁綠帽呢

頂我諗起之前啲地獄漫畫, 教個黑人小朋友beige定black係咩意思

對住黑人講肉色

即係咩顏色

sorry樓主啱啱先開始讀幼稚園，大家唔好怪佢

gchi 馬路改做車路

樓主綠左所以見乜都綠

因為Blackboard matters

刻板？

俾你用粉筆刻字先係正解？